有冇人而家喺扮緊「同志們」幫手將牆內訊息傳開

twitter ，TG 入曬group，一有就傳，一見就retweet